點解？？？？點解九東無真本土？？？？？？

求解答
我想搬去新東了

點解呀？？？？？？？？

有無人答我呀？？？？？

四年前有

今年呢？？？？點解區區都有 係九東無
個天係咪玩我？？？？？

下世投胎想做新東人

係咪要投胡志偉

本土係咪放棄九東了

新東有周+x

同我地交換好嗎？

唔係有李嘉達咩

投唔落喎
我要真本土呀

公民民族主義，咪梁繼平嗰套
過去一年，幾多唔同外國國籍嘅手足為香港付出被捕
而家唔係睇國籍或者血統架嘛

藍屍最鐘意返工
返工最緊要近 夠實際 舊區都wfc
住北角 觀塘呢d返工真係一流

認同公民民族主義
但而家就黎連講廣東話都犯国安法 仲停留喺單程證審批權？
而家香港水深火熱 顧好自己人先啦

觀塘啲空氣真係差撚到呢
又多廢老

得5個位
個區相比新界 選民偏大

選到機會低
自然無咩人想選

投唔落肥仔都唔緊要，就算你投施德來黃之鋒飛機師都好，唔好投快必

同埋超區可以投返坦克車王伯

但我覺得而家嘅時勢 如果九東擺個真本土落黎都會make到noise同埋會有人投
講到尾都係一個宣傳嘅平台黎架啫

啱啱google咗篇文上年區選前，而家再講咩單程證都真係冇乜意義，反正香港永遠都唔會有審批權
我諗佢意思係講已經黎咗或者每日會黎嘅中國人，住夠七年就係香港永久居民，但唔係「香港公民」或者「香港人」，除非佢地認同香港價值文化

呢個真
超區都叫做有個真本土可以揀

想九東有個鄒家成

九東人都幾慘
四年前都係得鳩達同陳澤滔揀

都可以咁樣理解佢嘅意思嘅
但係覺得呢一套諗法就有啲太離地
根本香港係有晒所有配套去迎合啲新移民
電視有殘體字幕 日常可以用支那話溝通 返學又普教中
究竟有幾多新移民會有咁大motivation去學廣東話去融入香港
我地連捍衛自己民族都已經咁吃力 邊會仲有咁多時間心機去教化啲新移民畜牲

係...... 痛苦回憶.....

有李嘉達咁多新文章唔睇 睇d舊野
同埋呢個都係佢其中一個政策姐
其他野又唔講

借個位

【本土派抗爭派初選配票攻略2.0】推最多最有抗爭意志候選人入去代表我地！

到時收番呢d配套 有咩問題
或者唔會有更多配套去配合佢地
自然就會減低意慾搬過黎 同埋 自然要自己盡快融入香港文化

無話佢其他政策有問題呀
係見到佢個新移民政策我真係投唔落喎

預左輸

有幾多人有心選

你唔同新東 新西 一定夠票入到1個

真本土就真係民協

新東新西直頭坐一望二啦

我相信無人敢去九東打嘅原因係

議席少 老人邨 建制地區票多

如果6席就可以搏4席
但得5席配票方法下就3席都未必穩

And then民主黨勢力最強一定係九龍東
樁腳最多，九東團隊只係輸一個

就算一個本土派都好，佢都會揀一個機會大嘅，而唔係得一席機會而且仲唔知得唔得

李嘉達根本只係素人而唔係本土派

左邊係 右邊返歸

左邊當選民白痴

果個鄭松泰黎

同一伙人呀

咁梁天琦都係咁話

施德來啦

推，咁都唔叫本土，咩叫本土？

梁天琦都係咁講喎清

本土有好多種
最重要既係有無確立香港人本位既主權論述
經歷左一年，鄉黑廢老藍絲
好明顯過去既「血統語言本土主義」先係真正唔work
相反，公民民族主義喺依家時代背景下更加係大有出路

即係陳澤滔嗰種服務社區起家既左膠港獨
四年前睇會覺得好撚on9
但四年後你見到真係有新移民手足，有中老年街坊屌狗，有銀髮族遊行，有c9 話唔獨立唔得
你就會發覺，原來左膠港獨真係有啲作為

舊時代既本土主義成日比人攻擊
「原居民先係真香港人」
但好明顯新時代既本土主義只會想剷平圍村
根本公民民族主義先應該係本土大宗